買 iPhone 8 Plus 既你打算買256GB定64GB？

做個意見調查

256GB
64GB

6仔轉8plus 64gb

撳撚錯正評

64點夠用

64gb 再買個靚靚既case

64GB

唔玩ＡＲ 64GB夠

想戰幾年既話係咪256 好D

一定係
我都預左會用返3-4年左右
所以一定買256
買64=玩自己

256gb

等下年部X仲好

Se 128準備換8 plus 64